［突發］蔣介石棺慘遭被潑漆

青年今晨襲「中正廟」砸蔣銅像 兩人遭移送派出所

獨派青年團體「蠻番島嶼社」今年228在慈湖對蔣介石棺柩潑漆，遭桃園檢方起訴，預計今（20日）下午將開庭審理。今晨，他們選擇前往中正紀念堂，突破封鎖，對禮堂中的蔣介石銅像砸紅漆蛋抗議，最終有兩名青年遭移送仁愛派出所。

據民報報導，潑漆當下，中正紀念堂的駐衛警有上前阻止，多名遊客則拿起手機、相機拍照。潑漆的獨派青年最後拉起布條，高喊「去除支那權威，創建台灣共和」等口號。而《讀報》掌握的獨家消息指出，目前已有2人遭移送仁愛派出所。

發動潑漆行動的「蠻番島嶼社」表示，執政的民進黨應盡速落實《促進轉型正義條例》中「清除威權象徵、保存不義遺址」的規定，否則反抗不會停止。

「蠻番島嶼社」認為，轉型正義所訴求的和解，並非是向反動的保守勢力妥協，也不是為了「不造成對立」而便宜地「維持現狀」。他們主張，真正的和解，是向未來的下一代承諾一個再也不會有獨裁者崇拜，實實在在自由民主獨立的新國度。

國父緊係搵李登輝啦

五毛Romanov

Title打多咗個棺字

棺材一早淋咗，宜家淋嘅係全台灣最大最出名嘅銅像，題外話，中正紀念堂成個廣場真係好架勢，希望快啲回復返「大中至正」四隻字

俾台狗屌到仆街

中肯
民進黨齋嘴巴台獨呃選票

空心菜搞同性戀婚姻兩頭唔到岸 又cut軍工年金
年底民進黨實收皮
俾左膠，獨派，國民黨，軍隊公務員圍攻